香港人於大阪的留字 好窩心！

今日係大阪行街無意中見到 自己都寫低左幾隻字 大家去旅行嘅時候可以試下呢個方法

仆街亡國時刻去旅行
玩得開心啲

好快返嚟同大家齊上齊落架喇 手足機場見

我係Lithuania都睇到有

光復香港 釋放義士

我無嘢講

掂阿！